賓妹aga 首新歌好正

好聽過eason首新歌

無期好正

新個首 叫小問題

終於有多啲人唱r&B

啲詞唔知想點 不過首歌好聽